收皮啦你班撚樣 走唔走現場決定呀

屌你老母 投乜撚野票呀

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

又玩網上軍師公投

跟本獲獲結果都係投 退 架啦

廢撚過中共投票

be water

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙

大家快撤退

出投票個班我屌你老母

可否call消防！！！保護市民同前線！！！有冇用！？

叫前線上落個陣拉住隔離個個，唔好落單！！！！！！！！！

鍵戰搵定逃生路線！唔好又俾狗圍捕抄牌！
仲有叫尹兆堅收皮！係咁叫人走！走左前線點算呀！我屌！

推呀！

求大家唔好分化了，前線走唔走，聽唔聽連登其他師兄講佢，佢地自有決定

支持前線！

推